忍屎大師 - 忍屎教學全攻略

作者：忍屎大師

多年北區翻港島長途車經驗，忍過火車地鐵巴士船。幾次差啲瀨，但最後都成功到自己心儀嘅廁所痾。作者我嘅腸胃好差，成日一上車冇耐就急屎，就算出門口之前痾一次先都冇用。

忍屎最重要嘅只有2樣

心態 毅力

失敗經驗：

有幾次次忍唔住要落車去時代廣場痾屎，搞到遲到

急屎我會分三級：

第一級 正常屎

正常屎意思係健康嘅屎，固體，水份唔多，所以亦係最易忍到嘅屎

第二級 半爛屎

半爛屎意思係固體屎但係較碎，含水量比較多，一般而言只要有毅力都用適當方法，都可以忍到。

第三級 爛屎

一般人稱之為「肚痾」，會糞便水狀，極臭，通常會想放屁個陣會feel到肛門口極之熾熱，非常非常難忍。

忍屎方法：

面對第一級

控制呼吸調節，通常痛個一下忍住過1-2分鐘就會放一下無聲臭屁，之後個肚會舒服30-45分鐘，一直循環。

面對第二級 半爛屎

同樣要控制呼吸，但第一級嘅放屁方法可能會大大減低效力，因為今次含水量多啲啲，所以建議坐低，冷靜個人，用力緊握拳頭，但通常都會一直放屁跟住冇事咁循環。

面對第三級 爛屎

呼吸一定要控制好，建議唔好玩電話，建議同人傾偈分散注意力。千祈唔好用放屁呢招，因為肛門口會熱到好似着火咁，啲屁都會臭到痴線，同埋有機會你放屁期間瀨少量屎。建議同樣手握拳頭，用指甲刮/插自己手掌/摵自己，令自己身體有其他痛楚，分散注意力。但建議要開始搵下附近邊到有廁所做最後準備，因為都凶多吉少。

其實唔想肚痛，好簡單

上車 瞓覺

希望可以幫到大家

咩為之忍屎失敗？

就係瀨屎 / 忍唔住要落車痾

冇人睇 唔通大家都唔洗忍屎

出街等車2,3級先驚
有車坐真係唔驚

個post好臭

記得 記得
搭長途車
上車前
一定 一定
要睇地圖睇吓有冇塞先

等車仲有得救，上咗車亮大鑊

個po臭好過搭車臭到人

真，特別嗰啲要過兩條隧道嘅巴士

有凳坐忍幾耐我都得 乾哂起屎忽到都試過
等車又要等又辰排隊又冇得坐唔知去邊先慘

試過由一上屯公就黎料直至到黃大仙中心先有廁所去，個時仲未有轉車站救命。

諗返起個時嘅意志力應該係有生以來最強

等緊車都話易
叫做有得去

搭緊車就真係死得